GME邪教其實係唔係當reddit wsb班吹水佬講既野係神喻

一開口就問人有無睇wsb班吹水佬既分析發生緊乜事

係
你一話跌佢哋就cap人哋論壇啲廢嗡出嚟

仲要信到十足十周圍同人講
真係見到英文就係秘笈